有啲連登仔成日話校園欺凌，但自己先係施暴者，烏大龜就係咁比佢地欺凌

之前無證無據咁屈烏 sir 係黃敏力，連道歉都冇句

駁唔到，樓豬所言甚是

有啲連登仔成日話校園台欺凌，但自己先係施暴者，成日係度串用R嘅人

他只是個保安呀

Macaroni and spaghetti

六常你唔好以為自言自語就申請到白卡+公屋！

You like la on9 jai
P.S
IB 42/45
HL777
IELTS 8.5
CUHK MBchB
British/Canadian Passport Holder

白卡 = $2

龜 sir 有冇嬲過連登仔

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

chat 你老母 loan

請尊重龜Sir，謝謝

明明你之前差啲逼走佢

不敢了

Pedo